{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=453&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 HOTEL YAJA-풍암점"
    },
    "text": "宿泊施設はホテル式寝具類を提供し、朝はしっかりご飯を提供してリラックスできます。 また、様々なツイン客室が提供され、トラベルパッケージにはスチームクローゼットと空気清浄機も含まれています。 エコノミーをご希望のときは、いつでも無料のドリンク自販機をご利用いただけます。 宿の周辺には豊岩洞·グルミ通り、豊岩湖公園、ワールドカップ競技場など様々な観光地やグルメ店があります。 宿泊施設の内部施設は、様々なベッドサイズ別に構成されており、高仕様PCや大型TVなどが提供されています。 また、ロイヤルスイートルームにカラオケ機器が備えられており、AIギガジニー音楽と無料で提供されるOTTサービスで快適な時間を楽しむことができます。 フロントおよびその他の施設としては、駐車場の利用案内、毎週火曜日から日曜日までの朝食提供、24時間利用可能なセルフバーなどがあります。 追加案内事項では予約後の払い戻しとキャンセルは不可であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 入退室時間を守っていただき、時間前チェックインやレイトチェックアウトを希望する場合は追加料金が発生します。 未成年者は入室が制限され、オンシーズンや休日には料金変動がある場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "ホテル式の寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "しっかりとしたご飯が提供されます。"
        },
        {
            "question": "トラベルパッケージにはどのような設備が含まれていますか？",
            "answer": "スチームクローゼットと空気清浄機が含まれています。"
        },
        {
            "question": "エコノミーを選ぶ場合、どのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "無料のドリンク自販機が利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地やグルメ店がありますか？",
            "answer": "豊岩洞·グルミ通り、豊岩湖公園、ワールドカップ競技場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部施設にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "高仕様PCや大型TVなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートルームにはどのような機器が備えられていますか？",
            "answer": "カラオケ機器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "駐車場の利用案内、朝食提供、24時間利用可能なセルフバーなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約後のキャンセルは不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入退室時間を守っていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 441
    }
}